覺唔覺mk/ 靚仔/ 靚女都係用iphone…普通人就用android

關乜事⋯⋯

樓主應該用android

咁你係咪用緊android

Ive仔無資格用iPhone

大把毒撚都係iphone

我住公屋都要買最新iphone

我係肥柒矮毒窮醜
試過同女仔表白
佢話就算全世界得返我一個男人
寧願同性戀都唔會同我一齊

打字形式似 android？

你當華為死架？

淨係知下等人用鴻蒙

用乜系統

唔g
從來無通過

用*

而家年輕一輩大把人用iPhone啦

用iphone既男仔係特別型 留意下

咁你一定係用iphone la

我絲 我留意左好耐

靚女靚仔後生先用

我都用緊iPhone喎。
但我自認好柒

我見Apple Store多靚仔就真啦。

唔好咁謙啦

庭B用pixel

你同佢講：「全世界得返我一個男人，我仲洗揀你？大把女女等住同我交配呀！」